{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48223&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 쉘부르호텔"
    },
    "text": "予約者は入室時間以前に訪問する場合、フロントに連絡して訪問する必要があります。 平日のチェックインは6時以降で、チェックアウトは3時まで可能です。 土曜日のチェックインは9時以降で可能で、チェックアウトは2時までです。 また、貸室の締め切り時間は23時で、22時40分までにチェックアウトしてください。 宿泊料金は2名基準であり、青少年の男女同室での宿泊は許可されていません。 貴重品はフロントに必ず保管してください。 保管していない貴重品はホテルの責任を負いません。 また、飲酒、高声放歌、賭博などのお客様は宿泊をお断りし、外出時には戸締まりが必要です。 9歳未満の青少年は住民登録証を提示して確認が必要です。 住民登録証の提示に反しないと客室への出入りが禁止されます。 必要に応じてネットフリックスのご利用をご希望の場合、入室前にフロントまでお申し付けください。 貸室利用時の締め切りは午後7時以降の22時40分です。 iPhoneユーザーは個人充電器を使用してください。 駐車場の情報では、1部屋あたりの車両は台湾駐車が可能で、チェックイン時間以前の駐車は不可能です。 徒歩専用客室を予約した後、車両訪問時に追加料金が発生します。 地下鉄の情報では禿山駅と衿川区庁駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックインは6時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックアウトは3時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "土曜日のチェックインは9時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "土曜日のチェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室の締め切り時間は23時です。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室利用時の締め切り時間は午後7時以降の22時40分です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "9歳未満の青少年は住民登録証を提示する必要がありますか？",
            "answer": "はい、9歳未満の青少年は住民登録証を提示して確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "必要に応じてネットフリックスのご利用をご希望の場合、入室前にフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "iPhoneユーザーは個人充電器を使用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、iPhoneユーザーは個人充電器を使用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場の情報では1部屋あたりの車両は台湾駐車が可能です。ただし、チェックイン時間以前の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用客室を予約した場合、車両訪問時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "徒歩専用客室を予約した場合、車両訪問時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "地下鉄駅はどこにありますか？",
            "answer": "地下鉄の情報では禿山駅と衿川区庁駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 473
    }
}